[{"question": "https://www.zhihu.com/question/321888337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321888337/answer/667005699", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u4e09\u96c6 S08E03\u300cThe Long Night\u300d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267067521", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267067521/answer/660697319", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0a\u4e86\u6280\u6821\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318588356", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318588356/answer/658599902", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u5973\u751f\u8fc7\u4e8628\u5c81\u8fd8\u6ca1\u5bf9\u8c61\u5c31\u771f\u7684\u662f\u5927\u9f84\u5269\u5973\u4e86\uff1f\u5c31\u627e\u4e0d\u5230\u66f4\u597d\u7684\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320864223", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320864223/answer/661809384", "content": "\n\u7537\u751f\u4ec0\u4e48\u884c\u4e3a\u5728\u5973\u751f\u773c\u91cc\u5f88\u5e7c\u7a1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321549158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321549158/answer/662394666", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\u300b\u7684\u96f7\u795e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65657700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65657700/answer/662316587", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u7a92\u606f\u7684\u9a9a\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299651366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299651366/answer/663733557", "content": "\n\u732b\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u7ea7\u840c\u7684\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321446926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321446926/answer/662575502", "content": "\n\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\u6709\u54ea\u4e9b\u5f69\u86cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321888337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321888337/answer/667168867", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u4e09\u96c6 S08E03\u300cThe Long Night\u300d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320983320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320983320/answer/665698065", "content": "\n\u5218\u6148\u6b23\u7684\u4f5c\u54c1\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u53f2\u8bd7\u611f\u5f88\u5f3a\u7684\u7247\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315856317", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315856317/answer/662657620", "content": "\n\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\u300b\u4e4b\u540e\u6709\u6ca1\u6709\u300a\u590d\u80545\u300b\uff1f\u4f34\u968f\u7740\u5f88\u591a\u6f14\u5458\u7684\u5408\u7ea6\u5230\u671f\uff0c\u6f2b\u5a01\u5b87\u5b99\u4e0b\u4e00\u6b65\u7684\u8def\u4f1a\u600e\u4e48\u8d70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321456634", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321456634/answer/663020038", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df 4\u300b\u4e2d\u7eef\u7ea2\u5973\u5deb\u7684\u8868\u73b0?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318502862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318502862/answer/657625832", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u75c5\u4eba\u52a8\u4e0d\u52a8\u5c31\u8bf4\u533b\u751f\u6ca1\u533b\u5fb7\uff0c\u5230\u5e95\u4ec0\u4e48\u662f\u533b\u5fb7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322166422", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322166422/answer/666695785", "content": "\n\u52c7\u58eb 104:100 \u9669\u80dc\u706b\u7bad\u53d6\u5f97\u9996\u80dc\uff0c\u675c\u5170\u7279 35 \u5206\u54c8\u767b 35+6\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321888337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321888337/answer/667538254", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u4e09\u96c6 S08E03\u300cThe Long Night\u300d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320125538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320125538/answer/651503698", "content": "\n\u521a\u51b3\u5b9a\u8003\u7814\uff0c\u73b0\u5728\u5df2\u7ecf\u5feb\u4e94\u6708\u4e86\uff0c\u8fd8\u6765\u5f97\u53ca\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321403688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321403688/answer/661120609", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6734\u6709\u5929\u6bd2\u54c1\u68c0\u6d4b\u5448\u9633\u6027\u88ab\u8bc1\u5b9e\u5438\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300675271", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300675271/answer/664135032", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7537\u751f\u81ea\u4ee5\u4e3a\u5e05\u6c14\u5176\u5b9e\u5f88\u571f\u7684\u7a7f\u642d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321972742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321972742/answer/667040042", "content": "\n\u6cb3\u5357\u62d2\u7edd\u4e2d\u79d1\u5927\u73b0\u5728\u770b\u6765\u662f\u4e0d\u662f\u4e00\u4e2a\u5b8c\u5168\u6b63\u786e\u7684\u51b3\u5b9a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321628964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321628964/answer/666871135", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u4e09\u96c6S08E3\u8fd9\u573a\u5927\u6218?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319650196", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319650196/answer/664702629", "content": "\n\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u4e00\u96c6\u591c\u738b\u7559\u4e0b\u7684\u6b7b\u4ea1\u4fe1\u606f\u6709\u4ec0\u4e48\u542b\u4e49?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321450693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321450693/answer/664206631", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df 4\u300b\u4e2d\u94a2\u94c1\u4fa0\u7684\u7ed3\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321835165", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321835165/answer/665174929", "content": "\n\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df 4\u300b\u6700\u540e\u6e56\u8fb9\u7684\u8001\u7f8e\u961f\u5230\u5e95\u662f\u54ea\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56333443", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56333443/answer/665919333", "content": "\n\u725b\u987f\u529b\u5b66\u8fd8\u662f\u79d1\u5b66\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303672817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303672817/answer/633858638", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u5065\u8eab\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4f2a\u5065\u8eab\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20333170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20333170/answer/88128302", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u706b\u8f66\u4e0a\u5411\u8eab\u8fb9\u7684\u964c\u751f\u4eba\u642d\u8baa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316138523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316138523/answer/663087234", "content": "\n\u771f\u6b63\u7684\u9ed1\u5ba2\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318731200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318731200/answer/659214151", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u5973\u4eba\u4e0d\u613f\u610f\u5ac1\u7ed9\u5927\u9f84\u5269\u7537\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299766610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299766610/answer/660876904", "content": "\n\u5728\u5916\u4f01\u5de5\u4f5c\u723d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321243928", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321243928/answer/663780142", "content": "\n\u9c81\u8fc5\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u300c\u8fdc\u770b\u4e00\u6761\u72d7\uff0c\u8fd1\u770b\u90ed\u6cab\u82e5\u300d\uff08\u5b58\u7591\uff09\uff0c\u90ed\u6cab\u82e5\u771f\u7684\u4eba\u5f88\u5dee\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312719440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312719440/answer/663403426", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8d5b\u8f66\u624b\u7684\u9a7e\u9a76\u6280\u672f\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318657727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318657727/answer/661833614", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\uff1a\u7ec8\u5c40\u4e4b\u6218\u300b\uff08Avengers: Endgame\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266609014", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266609014/answer/630403128", "content": "\n\u4f60\u6700\u4e0d\u559c\u6b22/\u6700\u4e0d\u63a8\u8350\u7684\u7f8e\u5986\u535a\u4e3b\u662f\u8c01\uff1f\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33319361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33319361/answer/659474755", "content": "\n\u6709\u4e00\u5bf9\u5f88\u6076\u5fc3\u7684\u7236\u6bcd\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315422896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315422896/answer/652562576", "content": "\n\u4e92\u8054\u7f51\u8f66\u4f01\u4e3a\u4ec0\u4e48\u770b\u4e0d\u4e0a\u56fd\u4ea7\u8f66\u4f01\uff0c\u4f8b\u5982\u6bd4\u4e9a\u8fea\u4e4b\u7c7b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311459465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311459465/answer/654303647", "content": "\n\u5468\u661f\u9a70\u771f\u7684\u5f88\u7f3a\u94b1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317440848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317440848/answer/645640957", "content": "\n\u8fd9\u79cd\u6587\u5b57\u6d6e\u96d5\u6d77\u62a5\u600e\u4e48\u505a\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295860086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295860086/answer/637239717", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u9ad8\u4e2d\u6570\u5b66\u6559\u80b2\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u5bb9\u8bb2\u5f97\u592a\u591a\u6216\u592a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318502862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318502862/answer/651103351", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u75c5\u4eba\u52a8\u4e0d\u52a8\u5c31\u8bf4\u533b\u751f\u6ca1\u533b\u5fb7\uff0c\u5230\u5e95\u4ec0\u4e48\u662f\u533b\u5fb7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31484316", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31484316/answer/647965684", "content": "\n\u6df1\u5733\u5b66\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u5f04\u77ed\u6821\u670d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312719440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312719440/answer/646685851", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8d5b\u8f66\u624b\u7684\u9a7e\u9a76\u6280\u672f\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300735799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300735799/answer/594133466", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8f6f\u4ef6\u582a\u79f0\u795e\u5668\uff0c\u5374\u4e0d\u4e3a\u5927\u4f17\u6240\u77e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313883735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313883735/answer/615210410", "content": "\n\u5199\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u9700\u8981\u6ce8\u610f\u548c\u5438\u5f15\u4eba\u7684\u70b9\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20817018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20817018/answer/593425005", "content": "\n\u6559\u80b2\u57f9\u8bad\u673a\u6784\u7684\u8001\u5e08\u53d1\u5c55\u524d\u666f\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320926172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320926172/answer/661175856", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u7b2c\u4e00\u773c\u5c31\u7231\u4e0a\u7684\u7535\u5f71\u53f0\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316886000", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316886000/answer/632619069", "content": "\n\u90ed\u5fb7\u7eb2\u90fd\u8bf4\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u54f2\u7406\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47628653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47628653/answer/601788707", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u8be5\u4e0d\u8be5\u5b58\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321888337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321888337/answer/666890904", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u4e09\u96c6 S08E03\u300cThe Long Night\u300d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310429219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310429219/answer/589036306", "content": "\n\u5c0f\u7f57\u4f2f\u7279\u5510\u5c3c\u5728\u6b27\u7f8e\u5230\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\u5496\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321449206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321449206/answer/666384335", "content": "\n\u94a2\u94c1\u4fa0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u8fd9\u6837\u7ed3\u5c40?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63793946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63793946/answer/638488914", "content": "\n\u670d\u88c5\u9762\u6599\u7684\u6c34\u6709\u591a\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320747692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320747692/answer/663798036", "content": "\n\u8bfb\u7814\u7a76\u751f\u90fd\u6536\u83b7\u4e86\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307350716", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307350716/answer/604519926", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u73b0\u5728\u7684\u4e2d\u56fd\u6587\u575b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46342557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46342557/answer/569195098", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0dlow\u7684\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28650262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28650262/answer/659898864", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5bf9\u5973\u53f8\u673a\u6709\u504f\u89c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317238017", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317238017/answer/657471933", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u72d7\u4f1a\u5982\u6b64\u4eb2\u8fd1\u4eba\u7c7b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319923069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319923069/answer/663852226", "content": "\n\u4f60\u4eec\u5728\u9ad8\u4e2d\u53d1\u751f\u7684\u5168\u6821\u8f70\u52a8\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322166422", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322166422/answer/666845162", "content": "\n\u52c7\u58eb 104:100 \u9669\u80dc\u706b\u7bad\u53d6\u5f97\u9996\u80dc\uff0c\u675c\u5170\u7279 35 \u5206\u54c8\u767b 35+6\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321888337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321888337/answer/666965564", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u4e09\u96c6 S08E03\u300cThe Long Night\u300d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314361307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314361307/answer/638526511", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5173\u4e8e\u76f8\u58f0\u7684\u300c\u51b7\u77e5\u8bc6\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317257765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317257765/answer/660786228", "content": "\n\u7626\u4e86 30 \u65a4\u540e\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313988752", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313988752/answer/641789781", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u7ebf\u57ce\u5e02\u5927\u9f84\u672a\u5a5a\u5973\u6027\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284558710", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284558710/answer/663908089", "content": "\n\u80ce\u76d8\u80fd\u5403\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295512496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295512496/answer/648085953", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7537\u751f\u6709\u5973\u670b\u53cb\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24481688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24481688/answer/662160603", "content": "\n\u590f\u5929\u4f60\u4eec\u8fd8\u4f1a\u7a7f\u4e1d\u889c\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313988752", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313988752/answer/632522277", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u7ebf\u57ce\u5e02\u5927\u9f84\u672a\u5a5a\u5973\u6027\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319414415", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319414415/answer/663125137", "content": "\n\u7626\u7684\u4eba\u4e00\u65e5\u4e09\u9910\u90fd\u5403\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31547026", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31547026/answer/649344006", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u6211\u8fd9\u79cd\u68a8\u578b\u8eab\u6750\u7684\u7c97\u817f \u5982\u4f55\u7626\u817f\u554a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21655067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21655067/answer/664622763", "content": "\n\u600e\u6837\u953b\u70bc\u80fd\u8ba9\u80a9\u8180\u53d8\u5bbd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24460728", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24460728/answer/661093051", "content": "\n\u5b89\u5229\u7684\u7ef4\u751f\u7d20 C \u4e0e\u666e\u901a\u7ef4\u751f\u7d20 C \u6709\u533a\u522b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318488688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318488688/answer/665797099", "content": "\n\u5982\u679c\u5e26\u7740\u4e00\u767e\u4e07\u4eba\u6c11\u5e01\u56de\u52301997\u5e74\uff0c\u4f60\u4f1a\u505a\u4ec0\u4e48\u6295\u8d44\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315022429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315022429/answer/666136247", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u5947\u7279\u7684\u751f\u7406\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320860303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320860303/answer/666189074", "content": "\n\u4e09\u661f\u6298\u53e0\u5c4f\u624b\u673a\u6df1\u9677\u4e8b\u6545\u95e8\uff0c\u534e\u4e3a Mate X \u53ef\u4ee5\u5e78\u514d\u4e8e\u96be\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61425428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61425428/answer/623602342", "content": "\n\u5927\u5bb6\u51cf\u80a5\u90fd\u7528\u4e86\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u624d\u7626\u4e0b\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311870849", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311870849/answer/662463942", "content": "\n2019\u8003\u7814\u51fa\u6210\u7ee9\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320398707", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320398707/answer/664919047", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6bcf\u5e74\u90fd\u8981\u5370\u65b0\u949e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278850286", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278850286/answer/643420445", "content": "\n\u5927\u9f84\u5269\u7537\u8be5\u505a\u70b9\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317633808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317633808/answer/663900274", "content": "\n\u534e\u4e3aP30\u662f\u5426\u5728\u6444\u50cf\u529f\u80fd\u4e0a\u6295\u5165\u8fc7\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268165456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268165456/answer/662984287", "content": "\n\u4e00\u4e2a23\u5c81\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\uff0c\u624b\u4e0a\u67092\u4e07\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7684\u7406\u8d22\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32188191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32188191/answer/661884420", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u90b9\u5e02\u660e\u59bb\u5b50\u5189\u83b9\u9896\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35967010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35967010/answer/661251719", "content": "\n\u8fd1\u51e0\u5e74\u56fd\u5185\u5a31\u4e50\u5708\u6709\u54ea\u4e9b\u7537\u827a\u4eba\u6b63\u5728\u5d1b\u8d77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319848668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319848668/answer/653874225", "content": "\n\u5185\u5730\u5730\u94c1\u8bbe\u7f6e\u5b89\u68c0\u662f\u6d6a\u8d39\u8d44\u6e90\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273447974", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273447974/answer/613717995", "content": "\n\u6bcf\u5929\u6162\u8dd140\u5206\u949f\u80fd\u51cf\u80a5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318496657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318496657/answer/644893880", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u7684\u5386\u53f2\u4e0a\u6700\u786c\u6838\u7684\u4eba\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319923069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319923069/answer/665487746", "content": "\n\u4f60\u4eec\u5728\u9ad8\u4e2d\u53d1\u751f\u7684\u5168\u6821\u8f70\u52a8\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23980532", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23980532/answer/632683635", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u91cd\u5927\u7684\u672a\u89e3\u51b3\u7684\u60ac\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313548748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313548748/answer/608744464", "content": "\n\u623f\u5b50\u88c5\u4fee\u65f6\u5019\u53ef\u4ee5\u6709\u4e9b\u4ec0\u4e48\u5c0f\u6280\u5de7\uff0c\u53ef\u4ee5\u8ba9\u4eba\u611f\u89c9\u5f88\u8212\u7545\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315236887", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315236887/answer/649457973", "content": "\n\u5973\u751f\u8155\u7ebf\u8fc7\u88c6\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306085646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306085646/answer/564150850", "content": "\n\u8bfb\u7814\u53d1\u73b0\u540c\u5b66\u7b2c\u4e00\u5b66\u5386\u662f\u4e2d\u4e13\u751f\uff0c\u5f88\u96be\u53d7\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316746855", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316746855/answer/663470868", "content": "\n\u603c\u4e86\u5927\u5b66\u5b66\u751f\u4f1a\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u540e\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321888337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321888337/answer/667116367", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u4e09\u96c6 S08E03\u300cThe Long Night\u300d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286276200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286276200/answer/593443890", "content": "\n23\u5929\u91cc\uff0c\u5982\u4f55\u6781\u7aef\u7684\u591a\u7626\u4e00\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322039124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322039124/answer/666203658", "content": "\n\u5434\u8c22\u5b87\u7684\u6740\u4eba\u52a8\u673a\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316746855", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316746855/answer/655654284", "content": "\n\u603c\u4e86\u5927\u5b66\u5b66\u751f\u4f1a\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u540e\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320180941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320180941/answer/660708541", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u4ea4\u5e95\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322039124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322039124/answer/666927937", "content": "\n\u5434\u8c22\u5b87\u7684\u6740\u4eba\u52a8\u673a\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321628964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321628964/answer/667240220", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u4e09\u96c6S08E3\u8fd9\u573a\u5927\u6218?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321446926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321446926/answer/661735384", "content": "\n\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\u6709\u54ea\u4e9b\u5f69\u86cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321478066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321478066/answer/664379455", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df 4\u300b\u4e2d\u7684\u7f8e\u56fd\u961f\u957f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56297876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56297876/answer/633993637", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u9ad8\u7ea7\u611f\u300d\u7684\u4e2d\u6587/\u82f1\u6587/\u65e5\u6587\u5b57\u4f53 \uff1f\n"}]